<resources>
    <string name="app_name">OpenPruszkow</string>
    <!--Text in parks menu item-->
    <string name="parks">Parks</string>
    <!--Text in places for runners menu item-->
    <string name="pl_for_runners">Places for runners</string>
    <!--Text in places for runners menu item-->
    <string name="regular_events">Regular events</string>
    <!--Text in places for runners menu item-->
    <string name="exercises">Go for exercises</string>
    <!--Text in places for runners menu item-->
    <string name="eat_fun">Eat. Have fun</string>
    <string name="more_pictures">More pictures...</string>

    <!--Text 'closed' when place is not open that day-->
    <string name="closed_text">closed</string>

    <!--Text below place main image that tell that we can se more pictures in new Activity-->
    <string name="more_pics_text"><u>More pics...</u></string>

    <!--Days of the week-->
    <string name="monday">Monday</string>
    <string name="tuesday">Tuesday</string>
    <string name="wednesday">Wednesday</string>
    <string name="thursday">Thursday</string>
    <string name="friday">Friday</string>
    <string name="saturday">Saturday</string>
    <string name="sunday">Sunday</string>

    <!--Parks of Pruszkow-->
    <string name="park_anielin">Park Anielin</string>
    <string name="park_anielin_description">Park Anielin Wschodni w Pruszkowie o powierzchni 3,18
        ha położony jest pomiędzy rzeką Utratą, ul. B. Prusa, ul. Miry Zimińskiej-Sygietyńskiej a
        Al.Wojska Polskiego.</string>
    <string name="park_kosciuszki">Park im. Tadeusza Kosciuszki</string>
    <string name="park_kosciuszki_description">Park im. Tadeusza Kościuszki (również Park Sokoła) –
        park miejski położony w śródmiejskiej części Pruszkowa, posiada obszar 4,26 ha.</string>
    <string name="park_mazowsze">Park kultury i wypoczynku Mazowsze</string>
    <string name="park_mazowsze_description">Park Kultury i Wypoczynku Mazowsze – park miejski
        położony w północno-wschodniej części Pruszkowa, w dzielnicy Żbików. Posiada obszar 9,8 ha,
        w tym zbiorniki wodne o powierzchni 5 ha. Park nazywany jest potocznie Glinkami Hosera.</string>
    <string name="park_potulickich">Park Potulickich</string>
    <string name="park_potulickich_description">Park Potulickich – park miejski położony w
        śródmiejskiej części Pruszkowa. Posiada obszar 23,25 ha, w tym zbiorniki wodne o powierzchni
        8,5 ha i jest uznany za zabytek wpisany do rejestru zabytków pod numerem 623403.</string>
    <string name="park_zwirowisko">Park Zwirowisko</string>
    <string name="park_zwirowisko_description">Park Żwirowisko o powierzchni 2,41 ha został
        utworzony jako teren rekreacyjny z myślą o mieszkańcach osiedla os. Bolesława Prusa.
        Teren ten jest szczególnie cenny ze względu na obecność zbiorników wodnych, co ma znaczny
        wpływ na tworzenie się ostoi dla zwierząt, głównie ptactwa.</string>

    <!--Places to eat-->
    <string name="sila_kebab_title">Sila Kebab</string>
    <string name="erebuni_kebab_title">Erebuni Kebab</string>
    <string name="corrado_title">Corrado</string>
    <string name="besiadowo_title">Biesiadowo</string>
    <string name="oliwka_title">Oliwka</string>
    <string name="eskaem_title">Eskaem Cafe</string>

    <!--Descriptions for places to eat-->
    <string name="sila_kebab_description">Miejsce gdzie można zjeść dobrego kebaba i dobrze posiedzieć.
    Jedzenie pyszne, zawsze Świeże, szybko Podane, miła Obsługa, dobre Ceny - czego chcieć więcej :-)</string>
    <string name="erebuni_kebab_description">Cieple miejsce, można go polubić :) Obsluguje sympatyczna kobitka.
    Kebab dość duzy, dobre sosy. Nie każdy wybiera sobie to miejsce, ale niektórzy go poprostu lubią,
    i kebab jest naprawde dobry.</string>
    <string name="corrado_description">Corrado to jest bardzo znana pizzeria w Pruszkowie. Wygłąd zewnętrny, jak i wewnętrzny interier jest bajkowy.
    Oficjanci są miłi, pizza jest dobra, w porównywalnej cenie. </string>
    <string name="biesiadowo_description">Biesiadowo to jest pizzeria znajdująca się na ul. Bolesława Prusa 35A,
        wejscie się znajduje od ul. Ceramicznej. Klimatyczne ciekawe miejsce. Pizza srednia, ceny
        porównywałne, ale to miejsce jest dosyć ciekawe, żeby tam czas do czasu przyjść.</string>
    <string name="oliwka_description">To jest zwyczajne miejsce, gdzie można NAPRAWDE smacznie zjeść. Domowe potrawy pierwszej klasy.
    Zawsze jakieś dobre zupki. Jest naprawde niedrogo i warto to miejsce odwiedzieć tym, którzy chcą
    zjeść zwykłego bardzo dobrego jedzenia domowego.</string>
    <string name="eskaem_description">To miejsce dysponuje szerokim wyborem kaw, napojów chłodzących tych alkoholowych
i bezalkoholowych, przekąsek zimnych i gorących. Przy mega dużym ekranie można poogłądać najważniejsze
        wydarzenia sportowe.</string>

    <!--Places for runners titles-->
    <string name="za_basenem">W okolicach toru kolarskiego</string>
    <string name="komorow">Komorów</string>
    <string name="stadion_mos">Stadion MOS</string>

    <!--Places for runners descriptions-->
    <string name="za_basenem_description">Bardzo ladna droga za basenem "Kapry". Prawie zawsze jest cicho i spokojnie, tyłko czasami
    można spotkać KONI ze stajni obok, albo spacerujących lidzi, oczywiście trzeba uważać na samochody. Można sobie zrobić kółko biegnąc
    za torami kolarskimi, tam też jest bardzo ladnie, a dałej po ulicy Andrzeja...</string>
    <string name="komorów_description">Komorów to bardzo cicha i zielona okone miasteczko w okolicach Pruszkowa. Można się przebiec po
    nieskonczonej ilości uliczek, albo po nieskończonej (prawie) liczbie ścieżek w Komorowskim Lesie.</string>
    <string name="stadion_mos_description">Popularne miejsce wsród biegaczy. Więc jak przyjdziesz tutaj to napewno znajdziesz towarzystwo, tyłko porozmawiać się nie da,
    wszyscy  biegają, albo jak niektórzy to grają pilke na trawie. Bieżnia na stadionie jest absolutnie standardowa, więc można tu zrobić profesjonalny trening biegowy :)
    albo i nie, to znaczy spokojny relaksujący :) Można również porobić wprawy, porozciągać się - miejscuwek dla tego na stadionie jest pełno :) </string>

    <!--Places for exercises titles-->
    <string name="street_wourkout">Plac do streetwoukout\'u</string>
    <string name="plac_park_kosciuszki">Plac w parku Kościuszki</string>
    <string name="czwiczenia_park_anielin">Miejsce do czwiczeń w parku Anielin</string>
    <string name="place_exercises_plazowka">Plażówka</string>
    <string name="place_exercises_basen_kapry">Basen Kapry</string>


    <!--Places for exercises descriptions-->
    <string name="street_workout_description">Niedawno \'postawiony\' placyk dla street workout\'u
    pozwoli wykonać mase różnych czwiczeń, często w towarzystwie innych ludzi :)</string>
    <string name="plac_park_kosciuszki_description">Ten plac znajduję się w parku Kościuszki. Po jednej stronie widok na ulicę :(,
    ale po drugiej bardzo ladny na park :) Można wykonać mase wpraw, wystarczy trochę weobrażni ;)
    Równiż można porobić wprawki obok na trawie pod drzewkiem.</string>
    <string name="czwiczenia_park_anielin_description">W tym miejscu można poczwiczyć na zwykłej trawie, co dodaje kolorytu :)
    Tam można porobić brzuszki, pompki na poręczach, oras takie wprawy, jakie tyłko mozna wymyślić (albo znaleźć w internecie dla przykładu :) )</string>
    <string name="place_exercises_plazowka_description">Lubisz plażówke? A kto ją nie lubi :) To tutaj można ją zagrać.
    Naukoło rosną duże ladne drzewa i kszaki :) Można przyjść i w ładnym miejscu porobić wprawki, lub co najważniejsze - zagrać z przyjaciółmi.</string>
    <string name="place_exercises_basen_kapry_description">Tak, w Pruszkowie jest swój basen. Basen jest w pełni standardowy, długość 25m.
    Dodatkowo można się zrelaksować w jednej z dwu jacuzzi, albo w saunie, albo na zjeżdżalni, albo sobie samemu :) zrobić masaż wodny. </string>

</resources>
